全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚 有營養＋化學底
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食有信譽嘅健康產品

唔明可以問我 教大家

My TG

My 健康Channel

My 健康討論區

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

推

全世界推喔

推喔

推
但當大家都大量接觸左二噁英
再食會有用？

具體黎講 姐係食咩

正常咁食菜

食藍莓 食蘿蔔
食各大藥房補充
食各大唔係藥房嘅出名補充品
理得你食Amway Herbalife iherb
食夠佢

係咪真係work㗎

會幫手排毒＋防止再吸收更多

你咪問下有食碘片 同無食碘片入福島嘅人

重點係有方法抗二噁英
順便健康d 長命贏共匪
香港人跟唔跟

除非科學界有更好方法
否則我會繼續推佢

Dioxin 應該唔係free radical 黎(?)

［文宣］11.18 黎明行動 2.0

入到你身體做破壞都會氧化你細胞同功能

其實依d都係正常保健野
保健冇壞

咁食碘片會唔會有咩副作用？

呢個我唔熟
但本身醫學界同營養界都成日叫大家抗氧化抗癌
講返重點係抗氧化我地無手尾跟唔駛擔心

啱喔
最緊要呢個時勢順便做多d
保障自己同屋企人

Google下毒理先得唔得唔係氧化
係氧化就唔會咁穩定

Dioxin 咁毒係因為佢個coplanar structure，唔關咩氧化/自由基事

你食再多抗氧化劑都無補於事
唯一解決方法係減少接觸/解決源頭

利: 化學博士

另碘片唔可以亂食
極懷疑樓主係黎sell保健食品

我黎得大家食咩保健
我點控制
大家要長命贏共匪

由唔好咁講既 樓主用意都只係想大家身體健康d啫。而且vitamin A, E呢d平時食普通食物都已經足夠。唔洗靠食supplement既

其實google下都知你個方法唔word 如果咁簡單就搞掂dioxin大家就唔使咁緊張啦

二噁英是一種細胞毒。以TCDD為例，其進入人體後將誘導δ-氨基乙酰丙酸合酶（Aminolevulinic acid synthetase,ALAS）的產生，此酶為血紅素合成的限速酶。過多的ALAS會破壞細胞組織，並可能表現出類似卟啉症的病徵[6]。二噁英可以誘導淋巴細胞凋亡，抑制殺傷性T細胞（cytotoxic T cell,Tc或CTL）的產生並促進免疫抑制因子的高度表達[7]，引起免疫系統調節功能障礙。二噁英亦能侵入DNA分子，誘發突變，由此而具有致畸與致癌作用。二噁英在體內不易代謝，可隨排泄物進入環境。

強烈懷疑樓主食人血饅頭

借機sell所謂嘅保健產品

唔好諗住亂咁拋啲科學名詞出嚟就呃到人

大把真正嘅專業人士有跟進二噁英單嘢

有同感

二噁英入左人體就好難分解，食呢啲d保健野無L用換新衫新gear好過

Public Health Significance of Dioxins

Dioxins dissolve in fat in nature and are not easily broken down. They tend to accumulate in fatty tissues and are passed up the food chain from plants to animals to humans.

References:
Centre for Food Safety
World Health Organization

樓主唔好亂咁推斷佢係一種強力氧化物
佢係一種好穩定嘅物質，唔會氧化人， 自己又好難氧化or還原

一撚定係聽完康寶來比sales啲講坐就覺得自己乜柒都識
利申 bio chem讀到中七

但有無話每日/每星期可攝取量係幾多？

絲打望一望樓上講咩先

呢個我問緊前線研究所嘅教授
不過研究文獻有

研究文獻

已檢舉Herbalife

文獻比大家

拜託大家食夠營養

連 review article 都未有嘅研究唔好拎出嚟獻世

專家重申，食咩保健產品都冇用，減少接觸同解決源頭先有用

Sor
不過搵到d文獻

逐樣confirm 有咩對佢有抑制作用
小弟疏忽

未confirm

再繼續搵文獻

push

resveratrol個隻傳銷產品肯定大賣了~

尋日有3、4個post 入面有詳細討論唔同嘅dioxins induced issues,包括預防、治理

樓主想食人血饅頭唔該search吓posts先，至少google 吓dioxins 嘅chemical properties

唔清楚 唔係做佢
入面有咩

up